其實想愛你 欲斷不能離

能在你懷枯死 也是福氣